又有野炒！壹週刊最後一期紙本雜誌

2018年3月8日，壹週刊宣佈於3月14日發行最後一期紙本雜誌，其後轉型為網上媒體。

連登仔SH，若干年後紀念黎智英